{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081059179/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "카고포켓 스트레이트 팬츠 - 카키"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの製品であるコットンパンツについての詳細な情報です。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造され、商品番号はFW23 / 163821GP2Hです。 このパンツはカジュアルなムードを演出できるようにデザインされています。 しっかりとした生地で製作されており、伸縮性がなく安定したフィット感を提供します。 横の部分にはカーゴポケットがあり、トレンディな印象を加えました。 また、ストレートにきれいに落ちるフィット感を持っていてコーディネートするのに便利です。 パンツの素材は表地なら100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は別々に洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので気をつけてください。 洗剤が残らないように十分に洗濯した後、手洗いして置物が落ちる恐れがあるので軽く洗濯してください。 機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具と高温のアイロンをかけることは避けなければなりません。 金属部材と直接的な摩擦を避け、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉ができることもあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用または保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツはどこで製造されていますか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツはサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツの商品番号はFW23 / 163821GP2Hです。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツはどのようなムードを演出できますか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツはカジュアルなムードを演出できるようにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツはどのようなフィット感を提供しますか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツはしっかりとした生地で製作されており、伸縮性がなく安定したフィット感を提供します。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツには横の部分にカーゴポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツはストレートにきれいに落ちるフィット感を持っています。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツの素材は表地なら100%コットンです。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツの洗濯方法は？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツは濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。洗剤が残らないように十分に洗濯した後、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツはねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちができることがあります。金属部材と直接的な摩擦を避け、水洗い時に金属付着物がサビが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツはどんな状態で保管すべきですか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツは摩擦により毛玉ができることもあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用または保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "8 secondsのコットンパンツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "8 secondsのコットンパンツの消費者の不注意による損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 702
    }
}